#: amd/ngw-tmsclient/ConnectionWidget.js:34
#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:10 model.py:39
msgid "TMS connection"
msgstr "TMS连接"

#: model.py:88
msgid "API key required."
msgstr "需要API密钥"

#: model.py:131
msgid "Zoom is out of range."
msgstr "缩放超出范围"

#: amd/ngw-tmsclient/LayerWidget.js:35 model.py:139
msgid "TMS layer"
msgstr "TMS图层"

#: model.py:274
msgid "Layer name required."
msgstr "需要图层名称"

#: amd/ngw-tmsclient/LayersDialog.js:25
msgid "Select layer"
msgstr "选择图层"

#: amd/ngw-tmsclient/LayersDialog.js:63
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: amd/ngw-tmsclient/LayersDialog.js:72
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:9
msgid "Capmode"
msgstr "方法"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:11
msgid "Custom"
msgstr "可调配"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:12
msgid "NextGIS geoservices"
msgstr "NextGIS地理服务"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:20
msgid "URL template"
msgstr "URL模板"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:26
msgid "API key"
msgstr "API密钥"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:32
msgid "API key param"
msgstr "API密钥参数"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:38
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:44
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:49
msgid "Scheme"
msgstr "示意图"

#: amd/ngw-tmsclient/template/ConnectionWidget.hbs:55
msgid "Skip SSL/TLS certificate verification"
msgstr "跳过SSL/TLS证书验证"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:15
msgid "Choose a layer"
msgstr "选择一个图层"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:25
msgid "Coordinate system"
msgstr "坐标系统"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:30
msgid "Layer"
msgstr "图层"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:39
msgid "Min zoom level"
msgstr "最小缩放级别"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:45
msgid "Max zoom level"
msgstr "最大缩放级别"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:51
msgid "Left, deg."
msgstr "左，度"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:57
msgid "Bottom, deg."
msgstr "下，度"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:63
msgid "Right, deg."
msgstr "右，度"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:69
msgid "Top, deg."
msgstr "上，度"

#: amd/ngw-tmsclient/template/LayerWidget.hbs:75
msgid "Tile size, px"
msgstr "瓦片尺寸，像素"

#~ msgid "TMS capabilities"
#~ msgstr "TMS功能"

